有無人知道荃灣被斬手足近況?

想知道佢康覆情況，有乜野可以幫手?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

805事主無事，手一刀，腳兩刀，出咗院休養緊，腳依家有腳托勉強可以在家活動，手無太大事，腳比較嚴重，佢話比我知腳跟以下有少少知覺，但腳跟以下暫時控制唔到，佢話比我聽暫時提唔起腳板，要十月後看情況開始物理治療

利申：事主由細到大嘅朋友，尊重事主意願唔透露太多，但可以話比大家佢無事，多謝各位巴打
多謝巴打 update近況
多謝大家仲記得佢，佢近排專心休養，只係近期太多事發生，為保佢安全，所以佢依家會盡量低調，可以同大家講，佢無任可感情問題同自殺傾向，如果佢出事我爆大鑊攬炒
我記得前排有另一個巴話佢手腳根駁番
我都鬆一口氣 但唔知佢日後生活有咩影響
如果要幫手 記得出聲
係駁返，加上骨無事，只係擔心回復到幾多成，醫生話有一定影響，會行得返，但跑步嘅話可能有影響，佢同我講佢無事未來行得走得，但起我心中有一條刺，以前大家成日玩兵捉賊，佢係我地之中公認跑得好快，又靈活嘅一個，依家佢出事後未來跑步可能有影響，呢樣嘢嘅衝擊起我呢個細個識佢到依家嘅我有別有一番感覺同難過

搵人keep住推荃灣被斬斷手腳筋手足

我個post有手足個朋友上左黎講近況

pish

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

搵612拎援助

手足要保重

Push

加油

加油，巴打
有乜野要幫手出聲

心痛，難過，但人無事就好 !!

我岩岩都諗起佢
希望百分百好返 手足加油

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

手足 多謝你保護香港人